[I/A] ガーディアンズ Guardians 守護者 (2) 組隊 打兔仔

ios

an

係好舊式既 mmorpg

打怪升lvl，轉職，強化

可以組隊打任務，似mon hunt

職業

基本職業分四種

1. 劍士

攻防重點

【装備可能】剣、大剣、盾、鎧、兜、サークレット

2. 遊俠

遠程攻擊
物理攻擊和狀態異常的技能。
防禦力低

【装備可能】斧、弓、 サークレット、軽装、ハット

3. 魔法師

以魔法攻擊為中心
魔力高

由於防禦力低，不擅長接近戰鬥

火，水，風和地屬性攻擊魔法

【装備可能】杖、ハット、ローブ、サークレット

4. 牧師

恢復魔法

攻擊力和防禦力很低，支持其他職業為主

【装備可能】槍、杖、盾、法衣、ローブ、サークレット

上位職業

升基本職業LV並滿足條件，可以轉移到上級職位。

◆Gladiator
條件：劍士LV 30

◆騎士
條件：劍士 LV 20·牧師LV 20

◆Rogue
條件：遊俠LV 20·魔法LV 20

◆狙擊手
條件：遊俠LV 30

◆主教
條件：牧師LV 30

◆巫師
條件：魔法LV 30

◆聖人
條件：牧師LV 20·魔法LV 20

裝備
有ssr武器就開得
其他裝備遲下係可以升上ssr

右上入珠
右下入後備裝

經驗值 想快既
1. 大地圖 組隊
2. 打 兔仔
3. 食野

好友
442 578 102 - Ball

已知bug

其實リス係松鼠唔係兔仔

好難升lv

竟然有2

上升lvl快，定時會松鼠(搞錯兔仔)，通常好細隻

啲經多到

冇辦法 佢啲模組

我第一次睇根本都唔知係咩黎 見到係兔仔已經好勁

好友 : 624750580

次次都搵唔到隻死野

岩岩DL左 留名做老屎忽

屌 成撚日彈game

有2

架仔攻略網有兩張稀有怪位置圖可以參考

點先開到gr2?

解GR任務
CLEAR晒就會出試煉任務
打完就升GR

覺得係隻好game
有啲似上次白貓2D嗰隻paxxxx乜
純粹有啲人唔啱玩係度叫春
未玩過真係可以一試

勁好玩 好似玩緊MH咁

係動作有d 生硬唔夠smooth ，同升lv 靠無限刷怪有d 唔討好
刷到20lv尾開始真係無兔仔打到你嘔先1lv

希望有D福利活動副本

我見佢有個開房係活動副本用

新手一問, 如果有兩把一樣SSR武, 突左佢好定留低 我見佢好似之後有得用石做突破材料

開得?

開啦

正

其實Quest好似mon hunt

遲下應該會再開多好多大佬怪

重有等開埋公會

係，實有啲巨怪要打

打完跌材料，裝備

可以用石突，sr突石我都有3粒

你打quest 材料強化裝備先重好

最好就轉上位職業先

諗住獨食兔仔，打淨三分一消失左

推

會消失 ？定係走左去第二區

獨食好似唔會多經D , CALL人一齊打啦

打到22lv 9000戰 法

開始升lv慢 雪地場又唔係好夠做

個個打日文我都想知係邊

諗住玩法師但係中左把治癒杖
應該重刷定繼續好玩

聽日本仔講話開怪之後一定時間內殺唔到就會走佬

BTW簡易日文對照
みぎ＝右
ひだり＝左
うえ＝上
した＝下
まなか＝真中＝中間

なし＝冇
あり＝有

e.g. みぎうえなし＝右上冇
雖然可能會多幾隻字或者佢好人D直接轉左幾隻漢字
剩低既睇多幾次應該就明
同理, 想報返比人聽係邊有直接打右上左下中上下就得
漢字單字日文人係睇得明

呢隻係我第一隻唔想開分身既手機GAME

5 分鐘出2隻松鼠/兔仔，一下升上20lvl，好滾動呀

rogue 開到啦

你想上職玩咩先？

魔補上職睇過係邊打邊補

正呀喂

抽到把槍開左先算 用r防裝

記得調合藥水

上職都係想玩巫師

抽左3次十連無SSR又想刷過

原來個個用ssr開波
唔掛得我用sr裝打到成撚日冇血
心諗戰士咁q廢

有6000石抽定留？

打緊松鼠彈app

一次都未遇過
乜係世界地圖有得睇人講野
係世界地圖冇人同我組隊

有自動組隊功能，下面party 較自動組隊，而地圖附近又有其他人較左自動組隊就會自動組隊
頭頂有紫色 icon 就係自動組隊狀態

大劍動作好慢
有無得回避架

可以係檢索個到搵下邊啲人set咗做紫或黃就㩒佢組隊啦

Thx巴打

中咗2把相同ssr 槍係咪攞嚟覺醒就得

組隊啲經快好多

重有左上個跌寶率，你一死會冇

係

我斧頭都好慢，靠技能打

夠裝備就唔洗抽

香港1點 維護

諗緊轉唔轉狙擊手好

有冇人知點解？

睇技能就係玩打單怪勁大力

rogue斧都係慢，但清怪快

要禁左紫色自動加入先再禁檢索
第2張點睇d人係黃色定柴色

rogue係用斧?

把神樹弓已經覺醒左1次
仲轉唔轉rogue好

第一 唔駛
第二 ivan 個個就係紫 名隔離個到

其實你可以個個名都試下㩒

二轉咗有冇得轉番一轉職
如果冇係咪要將一轉職升到50先好2轉

有得轉返

可以用斧，劍，弓

升到50...
應該要升多一個月

巴打，我同你一樣，都係想玩法上巫，但係抽左50抽中左兩把呢把補杖，

Rogue下下過千真係好走，不過防衛就

Rogue下下過千真係好正，不過防衛就

點用模擬器玩

轉左騎攻真麻麻 可能得把SR槍 不過防高 可以補到千幾

請問係咪突滿SR就變SSR?

做肉盾

有無巴打分享吓rogue定狙擊手好用d?
利申 想玩輔助型射手，多d特殊技

ROGUE係咪要20LV弓同法？

唔係

下面有個準備中先係

同問 要一齊練哂？定其一就得？

好似係要練哂

係，法就好快升

rogue建議一開始用斧清怪升lvl先，上到14有上職技能

推 睇唔明日文，有無巴打可以解釋吓？

rogue有好多debuff技能，有招係減敵人防40%，清怪快，防低，普通攻擊慢

狙擊手單敵攻擊大力，打大佬我見過有啲3000-4000一下 ，清怪慢

thanks巴打

維護到幾點

2點

相同SSR覺醒好過擺後備加能力？

我三把弓無斧 局住玩狙擊手

日本時間2點 即係3點？

日本時間3點呀

個視角好辛苦

雪地

聖騎唔玩槍 玩單手劍得唔得？

開左再下個map
但未到lv

屌 狂彈APP

明明升左LV彈完APp入番去變左無升過

痴線打 boss關見到有隻39lv 聖騎

啱啱新玩抽中 SSR 斧，值唔值得開波

是但開得架喇

係驚斧冇用

你玩咩？

本身諗住玩弓，依家抽到ssr斧唔知斧職之後勁唔勁，斧職勁就唔洗

斧高攻但打得好慢

重點係有冇人組先

可以睇得出之後若果無人組應該升得好慘

想問下轉左職之後係咪要重新升過？裝備D位係咪都會無哂？

騎士拎大劍都係雙手？ 抽左一堆盾同大劍 呢加好晒 抽完用唔到 同埋sr冇得上ssr？ 一定要靠抽？

係，1 lv

咁其實洗唔洗升一開始隻職上50 D技係咪共用到

你唔會升到50架喇..........升30已經就黎癲

成日打打下打唔到怪 但又組緊隊搞到我係到掛機 等D隊友打

升lv真係又慢又悶

慢同悶唔緊要 唔好打打下將我無敵左先得架 企係到都唔知做乜

打1萬幾戰力要求d 關開始有少少刺激

大兔仔，全map得3個人打左10分鐘

想問下有冇巴打一齊打2圖
13LV弓手仔

係咪打完map任就抵gr任升lv?

原來掉寶率可以係地圖掛機都升到

過左GR試練任可以開新地圖

升Lv就入地圖組隊刷刷刷

隻松鼠出左黎但D人放流料搞到搵唔到

睇唔明架文唔知係邊

依家好多都係打右上右下左下左上咁但有時行到過去係無

有時係bug9左
行到過去成班人打緊但有部分人見唔到隻怪
我係其中一個

打怪跌既飾品都可以好有用

我都係

岩岩仲要應該係出左隻大松鼠然後我睇唔到 得D隊友係到打之後升左LV

武器升級素材點打返黎?

首抽係咪最好武器裝備SSR各一

有冇人一齊刷蠻王

隻凶鳥咁難打ge
冇端端飛野出嚟都睇唔到
就扣幾百

我裝咗加速

後面有d boss一野全場aoe 全隊萬2+ 戰力秒殺

要幫打GR任試下放低個房number
呢邊有人見到又得閒就入得

招人刷強化素材 有冇人

唔洗用石抽果下中左盾同頭跟手抽兩次10連抽返相應pool齊裝

為左後備武去抽會唔會好反智

痴撚線，我5次10 連 0 ssr

差個盾但唔想抽

可以等更新開放造裝升階再睇睇

有冇人轉左職做聖人
好唔好玩

有無咁歐

組隊默默地補血（扮打

隻game係咪冇auto?

無

聖人應該都有攻擊技能？

好肝喎咁

你當打online game咁就得

刷刷刷game

有無網睇邊區採的乜?
有無7色xxx唔知邊度採, 打左成粒鐘都無....
同埋中間粒lock out有咩用?

全部手動，保證真人玩家

希望唔會好似電腦咁有外掛bot

開頭得水屬魔法上到雪山有d難受
其他圖秒到怪，有盾唔易死
打GR任可以補可以輸出可以放BUFF比人
周身刀冇張利既典範
不過感覺威好

落得到模擬器
用按鍵精靈都應該做到

聽落好正
轉聖人玩下先
起碼有啲攻擊技
主教定教主聽落真係玩補血加buff

想玩主教

全職補血我怕悶

用斧用到想死，想洗左個ssr斧佢

聖騎求加好友。等開公會

陰公著住幾件垃圾

唔係咁識玩
抽完就開左波 玩左幾日都係12lv

咁好運

24 lv 打邊個map 快升到30lv

我睇怪Lv打 附近有人就組埋一齊打

我用緊一件SR....

痴線個個都齊一套ssr 我差個頭先齊

我得一件 努力型玩家到萬3 戰力

你用肝換番黎

感覺已經到盡頭
後備果堆 R 裝都就黎升滿哂，lv 已經好難先1 lv

無抽過裝咩？我抽左3,4次都唔中個頭依家都唔敢再抽 等佢出新裝先抽算

點樣可以唔 show 頭甲

50抽 0 SSR，Total大約5 SR..........

頭盔個個位有得禁

真係好撚伏

係我好撚非姐，你睇上面d 巴打
睇我紅點就睇到我抽左幾多次

其實紅點係重覆武先會有定係唔中ssr先有？

我同你一樣 就快第50抽

個kekeke46人 但無咩人講野

抽野就有 應該
3日3次每日R + 5次10連= 530點

抽一下加10點

其實中SR 都 得， 應該好過中SSR. 用SR 覺醒石覺左先再升SSR. 好似會好d? 當然唔知佢幾時先出

我覺依隻ok喎，龍珠果斷轉左過來。

1.新手問，頭十新手抽中兩件一樣ssr武係咪直接覺醒得？

2.死亡有咩懲罰？

3.新手玩弓有無咩方向，抽左頭十唔敢再抽，因為天生好非，9成再無ssr

1. ssr最好留起做後偏裝谷戰力先
2.死左個drop bonus 會變番0 drop bouns 會係地圖到隨時間上升 最高去到20%
3.如果無SR裝嘅話抽下博中裝都得嘅

電擊FAMI個攻略有齊職業技能 唔洗野野去神殿睇

無知問，同一樣武都可做後備裝？

仲想問覺醒我見佢武上限lv多左，可以唔只覺一次定點？

我未試話覺ssr 武因為得一把 同樣武可以做後備 我d sr都係同一把入幾把落去 覺醒應該係類似限界突破個種掛

ssr可以再覺醒上去

不過左上角個位係咪可以再變
見佢好似藍轉紫

好難升LV

靠打松鼠ga la

係

Sr 有得上ssr，之後先開

放入後備

你就好，成日大大隻

咁好

我係打完出番去清野升裝見個人像多左知成就先知我打完隻大野

你左上有個跌寶率，到20%打合麼跌勁多

你隻識軍佬阿力故咁打你

勁到

好正

我咪係，用rogue

啲技係好大力

你咁勁既

sr 覺醒咗升lvl勁過未覺醒ssr

技大力但防低呢，諗諗下用大劍仲著數過斧

btw，已洗做ssr弓

我用弓就一定企開係咁射
根本睇唔到佢出呢招

一樣之後洗咗過ssr弓同衫出嚟

有撚用咩睇下我套裝

一隻5萬上真係正

我ssr弓同頭

竟然

我好似淨係升左一LV 我都唔知係咪打左隻大松

防真係低，我打4下要走開

想問弓手，左手應該係拎咩？

用技可以群攻之外，我真係搵唔到斧有咩勁

防低引怪群攻=加速死亡

弓手左手可以拎咩

佢啲雙手裝備黎

隻game 出招硬直耐 又冇得cancell /迴避

打近戰要硬食 唔搵個補師組隊好易死

所以希望之後升上去會有出頭天

有入話可以洗ssr裝？ 點洗？

補師系或成最大贏家

一入就大肥

打唔死隻凶鳥入唔到呢版

你地出兔仔會唔會特別易斷?

有咩慘得過開左雙經 撞到大兔 打到一半狂斷入唔返...

入得番，睇住佢死無經

開4人房打任

求巴打幫打11000 戰力 GR2最後個協力呀

26LV已經難升到想死
嬲嬲地拎把槍上雪山打算

抽野個到真係會有唔同

佢寫果個戰力好流，得7成到都夠打

屌

點樣由SR 變做SSR?

最閉我係弓手仔呢
屌佢 搵兔仔都勁難 想升下LV都唔得

弓手仔
開房夠4個應該唔難

岩岩有kekeke大神幫我過左
30LV solo左

組盾同補

暫時盾同補都得 暫時D怪都係打10打10 補一下千四

補滿

新手 點解 採集極都冇既

採集睇運真係

邊打邊採好啲

隻game耐唔耐玩 呢排想搵隻手機game玩下

耐玩到你唔信
兩日先轉職27lv

見到有個基本職上到47lvl

第一次入雪地就撞到隻松鼠
咁就萬幾

依隻好正

你地有冇試過打打下好似中bug 咁，見到怪但打唔入

5號位,但唔一定有, 多數隨機
可以參考下

經常會發生

ALWAYS

感謝

點先屌到隻兔仔

好耐玩 我今朝變番LV1
扮工又玩唔到。

出現個陣會有訊息

周圍搵下，同埋睇下有無人報位置

咁快二轉

明明gr2啲任都clear 晒
都仲係話我未得

#metoo

打咗鬼船未？

原來我都係

BUG

原來騎裝劍 劍技同有招被動係吸仇恨
浪費左三千石去抽把sr槍

幾時先刷到2 SSR開局

今朝打打下突然彈多一關出黎.打完就全CLEAR

首抽兩把一樣既弓
重刷定都ok

原來係兩把唔同既弓

後備裝全部放防裝算

rogue上前打防太低

佢有招減50%敵對心，打敵人都係要俾人打打

有武器就開得

我一把得

其實斧頭係角鬥用...
rogue用斧真係玩命

幾時見過盜賊會用斧頭....

岩岩睇你個回覆先發現可以用防具...

覺左幾下然後要比兩件先再比覺
如果武器都係咁就...
大坑預感

火焰之紋章有
但online game就唔好玩啦

佢遲啲應該會改掛

屌你老母好難刷首抽

已刪
玩聖騎
盾槍要跟祭司抽 頭身要跟戰士抽
仲要淨抽武/防個pool唔齊裝

聖騎可以玩劍
劍係坦王吸仇恨
槍係多50def

太遲
刪左 唔回頭

重要係雙手巨斧，想隱身都唔得

應該有得刷sr ssr石我估

得弓手同戰士無第三個職業
可能會再開一個掛

呢招技係咩？

Boss position always shown on mini map

遲下有3次職我估

有無一件可以show埋兔仔

緣份到自然遇到

934 449 658
add

同問 兔仔出？

而加弓手算唔算最慘職

未見有

我見過右上，中間

未見有

見sniper 一下打幾千，係開頭難升

無咩突出點 但又唔算廢 不過不失啦

一開波送隻介指係咪到10lv就冇用

係，job10就冇用

我想問點解開完game之後停左係LINE個綠色畫面之後就冇反應？

弓手仔想轉sniper係咪前期渣斧會好D
清怪慢到HIHI

有無升過把弓啊？我一下/兩下一隻怪喎，都幾快吓

粒七色XXXX執極都係唔夠數

武器覺醒有乜用？可以覺一次以上定點？係咪同一樣武就覺得？定要爆lv？

終於轉左sniper,多謝大兔仔

玩落同弓手有無大分別

岩岩先轉
我見D技多左好多弓獨有既被動

弓手SP點咩好?

要用技先一下一隻囉

開咗3招技每次用一招打一隻

打完都差唔多cd晒

成日中無敵Bug 點打呀大佬

組完隊無耐又中

隻兔仔打打下消失左冇exp....

qoo app 有問題，要playstore

5次上50lvl 好似伋

都係攻頂技

隻野消先係就死時會逃走

快波巴一樣ssr武建議覺醒定放後備？

.....仆街

幾時先會係冰原見到大松鼠
今日見咗幾次都係細

一開頭放後備

升爆咗ssr先突再升

我見親都係大隻

運氣用曬係到

俾法用正

會食左一格技能
不了

被降級、 無言

重新入地圖就會正常返

無、 重登左好多次

GR3個d要坦真係要拎劍
有招嘲諷要隻王硬打你30秒
D法師好易拉走左隻王

restart？

我都覺

重登冇用，係要出返去主頁

有冇每個屬性嘅翻譯同功能

出咗大松鼠俾人呃搵唔到

點為之出返去主頁?

都係唔得

想轉rogue,一開始睇錯係戰士弓手20lv, 之後再睇錯聖職弓箭手20lv,而家升緊法師廿lv

冇雙經點升...15lv卡了

全職制霸

組隊升啦

300鑽石買

利害

遲下玩哂咁多職

得技能

未有屬性

咁仆街

開晒副技

成日都係咁 去撚到根本無

打松鼠 30分鐘出一隻，不過試過5分鐘出2隻

試過出左2次 2次都搵唔到

應該抽職業POOL定武器防具POOL?

職業
3% vs 2%

伏已中

係咁彈apps 有冇人都係咁

佢武器pool根本垃圾 杖pool一樣係會出劍同弓

【メンテナンスのお知らせ】
6/8 1:00～6:00(予定)にてアップデートに伴うメンテナンスを実施します。
※ストアの反映時間により終了時間は前後する場合がございます。
メンテナンス内容について下記画像にまとめさせていただきましたので、ご参照のほどよろしくお願い申し上げます。

我覺得就算抽齊左SSR都可以繼續抽職業POOL

相同SSR覺醒可以升固有技Lv同限據次數打洞

agger覺醒咗嘅ssr弓高攻好多

btw等錢使嘅話應該刷大map定副本？

大MAP

屌解呀 wifi明明冇問題

修到咁多

等佢下次修無敵BUG

隻兔仔打打下唔撚見左嘅
單刷左勁耐打到紅血先搞d咁嘅野

今晚會fix d 咩？

主要都係某部分彈GAME問題

例如入場即彈

fix到依個就得

打GR 入場成日少一兩個

試過3個斷哂

會，佢就死會走佬

至少俾返3000千石黎先，希望

呢樣應該啦

起碼都5千啦

咁係咪應該唔理佢 打左佢2次都係冇血走佬 有次仲要睇住佢紅血但斬佢冇反應

有時打打下好似中BUG咁 打隻怪唔扣血 其他又無問題

叫人一齊打

通常我會報告返位置俾全部人職

經係幾千到幾萬，所以點都係要打死

仰今晚話一次過fix 晒

開左雙經見到松鼠先咁 灰到想DEL GAME

係咪松鼠走咗佬啦，試過一次走咗留影咁

宜家係升lvl，升上夠力就繼續mon hunt quest

唔係 係打咩怪都無反應 但又出到技 比怪打又扣血

巴打們，無知一問 TEC有咩用？

影響爆撃傷害

在進入世界和任務後立即發生強制終止的部分緩解
我確認了在獲得其他玩家信息時發生不一致的事件，並被強行終止。
強制終止⇒返回⇒強制終止等現像也計劃得到緩解。

·通過特定操作修復強制終止
隨著技能列表的顯示，戰鬥變得不可能，當你點擊或長按世界和任務中的技能列表圖標時，它會糾正強制終止的問題。

- 修復了在特定時間進行高速緩存清除時強行終止的問題
冒險家公會>返回標題>菜單>現金清除
如果你這樣做，它會強制終止錯誤修復。

·修正了在派對上無法獲得經驗值的問題
※6/6在5點做了修正完成報告，確認了另外原因另外發生了的事情，這次修改了。

- 修正了與Quest房間搜索處理相關的錯誤
修正了在“參與派對”任務中選擇第一個選擇時或者選擇了重新搜索時，即使有派對時也會顯示“無法找到派對”的錯誤。

- 修復了裝備在啟動儀表板上的設備無法喚醒的問題

- 修正了比預期更令人驚嘆的問題，並且昏厥的效果時間變得更長
※我們正在繼續調查/糾正只有驚人效果的問題。

·修正了魔法師的作業圖標未顯示在設備詳細信息屏幕上的錯誤

·修正了只能顯示6條信息的問題

- 修正了寺廟技能列表中人物不自然地被破壞的部分

- 修正了連續打開gacha特定次數時屏幕閃爍的問題。

·修正了某些裝甲圖片中的印刷錯誤

對於這次給您帶來的不便，我深表歉意。
隨著我們繼續調查其他缺陷，我們感謝您的理解。
我們會繼續改進，讓每個人都更愉快，所以請繼續期待“監護人”。

“守護者”運營團隊

google translate

見倒d 人有得衝咁
點做？

D珠入左有無得除//唔知點解入唔到/跟住HANG機...同NMD乜?

入完除得，hang機bug黎，今晚會修改

技？

想問STR同TEC有咩分別?弓手武都有STR

沖上雪地map 果然冇錯
一入即有大兔18 直上22lv

STR 物攻

TEC 爆擊傷害

19888試鍊..唔知點解開親無密碼都無人入..但見人地開好快滿

GR3個到開始有番d難度 要開始避招 帶解狀態藥水

死除左扣掉寶仲有無野扣

跳LV打怪都扣EXP

高過5lvl減exp，其實唔係減好多

12點維護

到5點

D任係咪得個3個?

每日任務係

依兩個姐係點

不如開個lihkg專用KEKE方便大家組隊啦

有冇原文

都得

台仔好似有一個

夠晒肥
最近20分鐘出

ワールド及びクエストに入った直後に発生する強制終了の一部軽減
他プレイヤー情報の取得の際に不整合が起こり強制終了する事象を確認しました。
強制終了⇒復帰⇒強制終了などの現象も軽減される予定です。

・特定の操作による強制終了の修正
スキルリストを表示した状態で戦闘不能になり、ワールド及びクエスト内でスキルリストのアイコンをタップまたは長押しすると強制終了するという不具合の修正を行います。

・特定のタイミングでキャッシュクリアをすると強制終了する不具合を修正
冒険者ギルド＞タイトルへ戻る＞MENU＞キャッシュクリア
を行うと強制終了する不具合の修正を行います。

・パーティで経験値がもらえない不具合の修正
※6/6 5:00に修正完了報告を行いましたが、別の原因により別途発生する事象が確認され、今回修正対応を行いました。

・クエストのルーム検索処理に関する不具合の修正
クエスト「パーティ参加」にて初回選択時や再検索選択時などに、パーティが存在しても「パーティが見つかりませんでした。」と表示されてしまう不具合を修正しました。

・スタートダッシュパックに入っている装備が覚醒できない不具合の修正

・気絶が想定以上に発生する、また気絶の効果時間が長くなる不具合の修正
※気絶のエフェクトだけが残る不具合については、引き続き調査・修正を行っております。

・装備詳細画面でソーサラーのジョブアイコンが表示されていない不具合の修正

・お知らせが6個までしか表示できない不具合を修正

・神殿のスキル一覧で文字が不自然に改行されている箇所を修正

・ガチャを特定回数連続して回すと画面が点滅する不具合を修正

・一部防具図鑑の誤字を修正

この度は皆様にご迷惑をおかけしており、誠に申し訳ございません。
その他の不具合についても引き続き調査を進めておりますので、ご理解の程、何卒よろしくお願い申し上げます。
皆様がより楽しめるよう引き続き改善を行ってまいりますので、今後とも『ガーディアンズ』をよろしくお願いいたします。

『ガーディアンズ』運営チーム

原文

你又中

依隻肥野通常好易見到，又係成村人打

又有

係第一條村升到10LV跟住點升LV....打完GR去沙漠地圖9沖?
佢個組隊系統..要開個地圖搵係附近既人邀佢好煩..
不如真係KEKE一齊講係咩地圖咩名組隊好過啦
再唔係叫HKG@乜乜乜方便辯認

Rogue斧頭唔好用
仲練得咁辛苦

用夜神卡係開game line畫面 有冇解決方法

去沙漠打，定時留意松鼠報告

佢有個組隊係任何都可以組，有時候會自動組

入map前有得睇有邊個friend，可以睇住組

遲下出公會易好多組

其實我地有tg group

又維護？

ilovec2可唔可以+我

臨關 server 用券一抽表示

我照用，就時間打，技大力，防低

佢可用弓，會有一set技能係弓用，係sniper冇既

開番SER就會唔見左

＋左

rogue用弓好定係直接玩sniper算

qoo app會卡

上個post有人教用nox

有冇LINK？

到5點

一次過修晒bug

玩緊 Sniper 32lv

最難頂係普攻無combo

呢個唔知係咪bug黎,只要你係右下個募集設定更新一次,即係滿人

絕對正確

痴撚線 我依家仲係弓手26LV 升得咁撚快

係，真係靠大力同爆攻擊

我23lvl斧下下2000上，爆到4000，克埋屬試7000-8000

但真係10妙滿人

用完弓轉斧會好唔習慣

兩者防都係低，但近身又要好小心打

兩邊都可以用弓，你玩開弓又唔怕升lvl慢啲就sniper

撞彩開exp x2 有兔仔就快
但60抽1 ssr

玩住SNIPER先 升到上50再轉下法黎玩

升到50lv
32lv 望住12萬經1 lv 已經唔想再升

慢慢打咋我都係 當佢以前D ONLINE GAME咁得閒先開黎打

ワールド及びクエストに入った直後に発生する強制終了の一部軽減
他プレイヤー情報の取得の際に不整合が起こり強制終了する事象を確認しました。
強制終了⇒復帰⇒強制終了などの現象も軽減される予定です。

1. 入大地圖&任務地圖之後即刻彈game既情況改善左少少
已經確認左係因為取得其他玩家既資料果陣引發連接失敗問題
預計會改善埋彈game->再開->再彈既無限loop情況

・特定の操作による強制終了の修正
スキルリストを表示した状態で戦闘不能になり、ワールド及びクエスト内でスキルリストのアイコンをタップまたは長押しすると強制終了するという不具合の修正を行います。

2. 將會修正
開左技能表出黎之後死左&
係世界地圖/任務果陣長按技能表既icon
會引致彈game既BUG

・特定のタイミングでキャッシュクリアをすると強制終了する不具合を修正
冒険者ギルド＞タイトルへ戻る＞MENU＞キャッシュクリア
を行うと強制終了する不具合の修正を行います。

3. 指定情況下清快取檔(Cache clear)都會彈game既bug
將會修正執行下列程序果陣會彈game既bug
冒險者公會>返主題>Menu>Cache clear

・パーティで経験値がもらえない不具合の修正
※6/6 5:00に修正完了報告を行いましたが、別の原因により別途発生する事象が確認され、今回修正対応を行いました。

4. 將會修正組隊冇EXP既BUG
6/6號5點修理完一次然後又發現另一個原因引起既BUG
今次整埋佢架啦, 嬲

・クエストのルーム検索処理に関する不具合の修正
クエスト「パーティ参加」にて初回選択時や再検索選択時などに、パーティが存在しても「パーティが見つかりませんでした。」と表示されてしまう不具合を修正しました。

5. 檢索任務房既時候出現既BUG
第一揀加入隊伍(パーティ参加) 或者 再檢索既時候
就算有房開緊都會彈 搵唔到隊伍(パーティが見つかりませんでした)比你睇
係呀又係BUG呀 整埋佢啦

・スタートダッシュパックに入っている装備が覚醒できない不具合の修正
6. 新手包入面既裝備覺醒唔到既BUG

・気絶が想定以上に発生する、また気絶の効果時間が長くなる不具合の修正
※気絶のエフェクトだけが残る不具合については、引き続き調査・修正を行っております。

7. 無啦啦會暈同埋暈既持續時間過長既BUG
*只會留低暈既特效既BUG我地仲查緊係點解唔好問啦唔知呀

・装備詳細画面でソーサラーのジョブアイコンが表示されていない不具合の修正

8. 顯示唔到裝備詳細畫面既巫師(法師30LV2轉)職業icon既BUG

・お知らせが6個までしか表示できない不具合を修正

9. 公告欄最多只係顯示到6個公告既BUG

・神殿のスキル一覧で文字が不自然に改行されている箇所を修正

10. 神殿既技能一覧入面 有文字說明奇奇怪怪咁隔行錯位既BUG

・ガチャを特定回数連続して回すと画面が点滅する不具合を修正

11. 連續抽野抽到一定次數既時候畫面會係咁閃既BUG
(非洲人的憤怒)

・一部防具図鑑の誤字を修正

12. 修正防具圖鑑入面一部分既錯字
唔係BUG啦打錯字呀

この度は皆様にご迷惑をおかけしており、誠に申し訳ございません。
その他の不具合についても引き続き調査を進めておりますので、ご理解の程、何卒よろしくお願い申し上げます。
皆様がより楽しめるよう引き続き改善を行ってまいりますので、今後とも『ガーディアンズ』をよろしくお願いいたします。

『ガーディアンズ』運営チーム

廢話唔翻譯啦
以上得閒無聊非專業意譯

非洲人的憤怒

多謝晒

我見有人上到47lvl，真係唔知點升

ios已有得update隻game

快到咁

好想佢出auto attack 唔係返工真係好難玩

課長長開 exp x2
你留意下課長們d 裝會覺醒爆

仲有冇位

一出成隻驚癈左 唔洗再玩
呢d 驚要自己慢慢玩先襟玩

起碼比d mission 黎升lv丫，打GR 又無經，30lv 以上就會明升lv 係痴撚線地難

唔係外掛自己行自己打果種 淨係揀完隻怪自動basic attack 技都係要自己出
不過最重要都係個視點問題 lock左都睇唔到隻怪

有冇人轉左巫師 勁唔勁?

手機GAME最興既曜日/EXP/錢關都應該會有
可能仲有D19活動玩下可以升LV呢

見到清怪就玩晒

正 最鐘意玩呢類game 可惜d動作好似唔多順暢咁
btw 新加入 想問下如果轉左職既話 用唔用得返初期用緊嘅裝 ？
同隻gan3好似送咁少石既

可能玩過太多同樣game, 真係就算出你所講嘅我都覺得唔好玩

得，佢上級職有寫有咩裝備

但呢家變左99% 時間就係到重覆又重覆無腦地死按幾招技能換怪洗 map 。當頭20lv 自己打下，ok合理，去到30lv 打後要打700-1千隻怪先1lv，不停手動無腦地無難度地換怪click 技能2下殺，開始煩厭

用弓都好啲等啲怪行埋嚟自動lock就㩒制出招
如果係近戰要自己行埋去 就竹好煩

所以我組隊選擇做扮忙果個

要5點先玩得?

仲要問題係d map 比玩家洗到無撚哂怪
殺完一隻搵10秒都無下一隻

玩得未

有冇巴打用模擬器玩到
掛左日本VPN 整埋日本google account
最後話唔支援

4點

依家維護緊，好似有巴打之前係用到模擬器玩

下載都唔得 玩到既巴打用咩方法 追哂post但唔識用xapk

你等維護完先試啦，用qooapp download apk 落模擬器直裝唔得咩 ？

啱啱dl 維護到幾點？

想問下tg group有冇link？

第一日頁咪有囉

係啵 唔好意思

比你地講到咁好想del game慳返啲時間添
利申得10lv

有幾十幾lv巴打 5點一齊打G2 / 升lv

4:03未入到

香港時間5點先入得

以為日本5點

我都可以為香港4點
有無巴知an機轉ios會唔會無曬石架？

巴打唔識打個 以 字

丹麥俊龍

玩得

屌 真係無曬石

有無人一齊升lv

有呀, 入左TG 未

維護完真係1石賠償都冇

暗平原隻大免仔無x2 都7萬8 經

個首抽咁撚難刷

46lv 大肥兔，有開exp x2 就發達

開完就唔出/搵唔到嫁喇

屌你老母到底FIX左乜撚野BUG呀 不停彈APP仲要RESET我成個地圖要我再行過

呢隻要打好耐，d日本仔好有愛用埋英文打left up 答我

有冇人GR2 明明解哂但都係未CLEAR？

更新完又卡line畫面

直接裝係卡line畫面

你用緊邊隻模擬器呀

Nox夜神 已經用最新6版本

換過個模擬器試下

玩到既巴打用Bluestacks?

入唔到game可唔可以引繼到？
Ios無出更新畫面
想del再裝

唔得

咁要等佢比我更新

有冇係更新個版向下拉

入親world map都得自已一個， 點解決

係咪咁岩無人打

重覆出出入入都得自已，同埋唔會無人到咁掛

低lv場呢d 時間有機會

想問下係咪未齊ssr既話 啲石都係用黎抽裝
40抽先得件ssr杉 盾

同想問下 地圖有時有啲狐狸一隻2千8經
打佢一下固定係10 但成日打到一半佢就會突然走左佬既

夠鐘就走

有冇人講下 咩職有咩好？ 法師打怪最快？

依粒野係邊度採 行左好耐都搵唔到

有D人個名有色係點解?.?

iphone 無更新 玩唔到

唔好用近戰就得

搵到喇屌

gr2星要clear都係要打蠻勇之王2星版
我都係入人地場先打到
自己個quest唔見

中間個lock制有咩用?

平時就打最近果隻 lock左就會鎖死一隻打

快d出鍊成啦

有咩用

做裝or升階

想問下松鼠係咪有限時內要打死，打唔死就會消失架

佢就死會走
真係唔好毒食..

法師打怪快 AOE + 攻高

60抽 一件SSR 武

扮工時間等兔仔 1次過升9lv

同時間出咗一大一細松鼠
咁就3萬幾經

我頭先都係

剛剛好升到30

睇嚟我地同一場

我而家仲係28

重有啲要修

今日都仲係會彈app

有，1.07

你拉一拉ios更新

應該要修多次5粒鐘

拜託修足一日都唔緊要
快D FIX完好過日日LOOP同一堆問題

係咪真係有肥兔 去到20lv都未見過

應該係去到雪地先會開始有

雪地以上先有

個名有啲唔同

仲係彈APP , 同埋而家有時會有少少卡

就開公會

鍊成都係

正喎 , FIX BUG , 開公會 , 開錬成

抽曬d石 都搏唔到把槍
財散人安樂。專心升等 等鍊金

睇佢都係搞掂D BUG先會開新野架啦
唔係到時BUG上加BUG

有咩所謂 而家遊戲周期咁短
出一出等啲人課下金咪算

抽盡無悔 棄驚保至尊

估佢係依幾晚fix埋，下個星期出新野

見佢晚晚fix

講真佢地都算係咁fix得幾快手

試左好多隻新game
呢隻無自動反而覺得可以玩得耐D...

真係係幾快手

棄埋
諗諗下太肝 Del驚

玩住等

弓手招補如果斧都用得就好

弓幾好用有得補又可以企定定係到射唔駛周圍郁

想問下開新地圖條件係咩？
我12LV 打左3個GR任
而家地圖任clear哂，又冇新GR任卡住左

無抽防.弓手成日死 掉寶未過過2%...

Clear gr應該有試練

想問有時地圖有通知 話日文名怪出現 係唔係出兔仔/松鼠？

yes 到時就要周圍搵/等情報

Android除左Qoo邊度仲down到？

google game 名同apk啦

到而家都仲係咁, 得我一個人既WORLD MAP, 係咪迫我棄

想問刷到咩先好開局？
係咪最好係SSR武？
請問如果得SSR頭可開嗎？

唔建議你開 個頭唔係好有用 至少有把SSR武器會好D

最好有SSR武

始終傷害高 效率就高

Thanks 已過

斧有自補

冇自補

沙地冇人？

過黎雪地

隻game仲有好多問題, 開埸打王無人, 入埸卡loading, 打打下怪變左無敵打唔到怪, 你地有冇問題

開場有時冇人，入人場又好快好多人

今日未卡loading

無敵之前有，今日我玩未發生過

全部都係
等緊fix

開埸無人我暫時fix到, 無人入轉間房做朋友房, 再轉返全國就一堆人衝入黎.
跟住開埸就卡loading..

終於30 可以轉追擊手 但係而家第一個場真係冇人

證明無新血玩 好快汁,又多bug

想問二轉職業有一轉職業嘅技，咁係咪要升高一轉職先？

睇下引繼到乜技就升乜技

有得繼承技

有冇巴打有兔仔松鼠出沒個張地圖 搵極都冇

二轉職係咪應該係雪地掛機等見到松鼠即刻衝過去打會快啲升lv

係

幾萬經

SNIPER有招技好痛,爆成2皮傷

2lv沙地都有兔仔？ 夠唔夠雪地多經

岩岩打完 有7萬經

見到有KEKEKE大神 擺後面GR4既關
打完有SSR覺醒石送

要更新埋ios先有得更新隻game?

係app store 更新個頁向下拉
佢先識refresh個版
ios10/11開始變咗咁

Sp轉左職會唔會洗左重新加？

每個職業既sp獨立計

岩岩ios入game load左好多data, 係咪有大更新?

Thanks

加好友 845372969

即係升爆左共用職業既技能先轉職 最好？

但有d去到40幾lv仲有共用,我覺得可以轉左職玩下先,如果唔係好快悶

入左map邊到打字？

有時想用中文通知兄弟打boss

我重以為我睇錯，原來真係咁勁

一組隊就彈 屌玩啊

咁真

係要頂著過咗練經地獄先有出頭天

1.07

之後出公會同練成

最下面

打gr bug左補唔到血
無左20%掉寶

會繼承幾多技能，係咪一轉30lv再升上去又多幾個技可以繼 定係已經係全部

個個成萬戰力

一部分攻擊技

要睇主職係乜

如弓手上sniper，大部分繼承

咁我有冇需要升上40-50lv

應該升完sniper先番轉頭升?

轉左職無耐

等打兔算數

未轉我都係等打
好鬼悶 一隻兔等80隻怪 睇見都唔想打

Rogue斧頭真係唔係人玩,攻擊講真唔係好高,攻速又慢,基本上普攻完要硬食番一下傷

我反而想知打完gr會跌d卷,個d係咩黎?

有無雪地 兔仔 出現地方既相?

係模擬器開左隻法玩左一陣
即刻DEL左手機隻弓

SNIPER幾勁架

點頂到去30lv

愛

法師企係到開技就30lv

巴打用咩模擬器 冇卡line畫面？

雷電

GR4隻冰巨人咁難打既.........佢有招大技秒全部人

鑽抽卷，每日一張

成日入沙漠都係得自己一個 有冇話點先入到多人既場？

岩岩升到30LV 見到淨係繼承到四招技

無知一問
隻game點轉角度

點樣可以升件裝上SSR?

鍊金,但未出呢個功能

無得轉

打緊GR4 升GR5既任,仲差2條友

新手想問入game卡connecting個版點搞

無得繼承毒箭真喺好可惜

508416893 好友++

無錯打松鼠會好方便

打GR都有用，中毒扣得幾快

尋晚玩一街都係人
岩岩玩行左成個場一個人都冇既

巴打們有無試過打打下 啲怪打你唔到 你又打啲怪唔到
頭先試過咁樣樣兩次 重開game先正常返

今日一隻兔都未打過

wiki 真係準？ 次次話出現 有走晒d point 都見唔到有

升sniper先，話晒上級職

我就係，如果唔係清怪都唔用斧

食物卷？

未有

已知地方

左上
右上
右下
中間

好似冇講過咁

未到

啲副技應該auto 有

係咪qoo app呀
qoo app有問題

我估可能係bug

定係一個地圖有幾個分流？

入場GR好多場又多人喎

有可能

gr場重係好多人

點解中間個個話我未clear 明明打哂

人人都係

要打埋蠻勇之王2星版
但係唔知點解會見唔到
我都係打人地個場先可以clear

有啲咁既事

我係岩岩突然出左 唔知關唔關上面中間個pts事 可能夠分先出

隻game引繼煩到仆街

重係冇

要達成一定條件先得

其實我由今朝起，入完主頁就load唔到條bar
Download極都係去到中途就話error再嚟過

刷左兩日，終於❤️

屌 GP3個死神 最後一下大招爆死哂

你們有冇呢版
蠻勇之王

轉職見人弓法好似好勁 自補又攻高

法師點配點

iPhone 可唔可在引繼到電腦

其實隻game升lv都好慢下

去雪地等大兔出

用開邊招攻擊就點邊招

巴打 有冇地圖 出兔仔地點睇下

另外 比場波黎買下

每個方位有機會出

左上，左中，中間，右中我都見過

主要留意有無人出聲通知位置

通常都有，因為打太慢隻野會逃跑

所以都會call哂地圖入面既人黎一齊打

只可以係一個地方到登入
姐係手機同模擬器冇得共存

屌 仲諗住轉電腦用按鍵精靈升LV

就係冇

rogue？

弓本身都識回血

而家先19lv，入雪地好易死

另外想問問打死高lv紅字怪無唔係唔加經驗值

岩岩出大兔 行晒個場都見唔到

成堆日文都唔知up乜

等打大松鼠好過

等Online

賠5000石同3000紅石
佛心官方

15號先更

又係時間刷首抽 刷滿2個職業全set

到時都唔知仲有冇人玩了

打錯 係3萬金幣

15號先送嗯5000？

兩個都有

其實真心覺依隻ok wo.
我12lv.見低lv圖完全無人？其實係咪好小人玩

入左毒撚分流

通常我會叫個fd入黎一齊組隊清場

缺點就係有兔仔會打唔死

唔係 你當你入左個冇人既分流
有時會係咁

其實我覺得唔關事,應該係佢更新左分地圖既計法
依家我有時入沙漠會有廿鳩幾條友,有時得自己一個
好random

見人法師一下爆兩萬幾,自己玩斧爆得頂盡萬幾

自己一個仲升得快 一下一件

拉火車一招秒哂好爽

大家都係法師?

祭師都有AOE技

弓手仔表示哭哭

弓都有AOE

原來，咁都好d，真心覺整得唔錯

正到

俾ssr我呀

我斧頭号

6/9 2:00～3:00(予定)でサーバー負荷対策に関するメンテナンスを実施します。
なお、メンテナンス中はゲームをプレイすることができません。皆様には大変ご迷惑をおかけしますが、ご理解とご協力のほどよろしくお願いいたします。

1-2點維修

其實負荷過大

真係分map，會分到冇人map

熱門圖真係多人到爆

好少game打合作會大量爆場10妙內

有得同dragon quest 爆場情況比

係

重有quest一分鐘打個場唔浪費太多時間啲人鐘意打

有9000鑽 除左抽野 仲可以點洗？可唔可以買雙經？
依加用緊ssr武同頭

想問強化同合成有咩分別

要打10粒7色乜乜乜
好難出

依家死咗會唔會扣exp? 唔知點解死咗好似少咗exp咁嘅？

呢樣對電腦白痴嚟講可能係好事

唔會扣

有冇人試過副本做開場 但入到去得自己一個 反而入人地場就冇事
我諗應該唔關上網事
連WIFI / 收得好都試過得自己
但收得差得3G都可以冇事 到底搞咩

彈哂GAME?

我唔知人地有冇彈
我係等夠人先開波
點知入到場 左邊隊友欄得返場我一個
其他人唔係暗左 係直情冇左佢地條bar 就好似我自己一個入場咁
入人地唔會彈 係自己做開場先會
尋晚我用WIFI連 開極場都係咁
今朝返工收得差得3G 但次次開場都冇事
點知到左收工出返大街收4G 一開場又得返自己一個
食完飯搭車返歸都係收緊4G 但開場又得
岩岩返到去用WIFI開場又冇事

兔仔係邊到會出

邊到都有等佢出藍字就週圍搵

thx

有sr野出但係斧先啱用

巴打慢慢刷啦，sr項鍊唔算難出

合成升lvl
強化升到5級最多，可以有加乘同升能力

btw有無巴打知平時打完怪右下出嗰行exp(-幾多幾多) 係咩嚟？

黃名紅名怪會減

所以唔鼓勵越級挑戰？ 123exp(-123) 姐係無加過？

有無人用nox玩緊呀?

定係驚d人帶人升得太快？

咁鬼難打

其實我覺得係唔合理
因為我法牧兩隻D裝可以共用,一黎我已經可以打十幾LV既野
你就限我係新手區磨

打緊大松鼠
彈app入番佢已經死咗

123 (-123)

本身246

官方有講

要自己開幾場gr2先會出

點樣可以咁快就50

mon hunt quest 跌啲野好正

2萬戰

我正想講呢樣嘢

我仲以為無經

開多兩個勲章又多2000石

其實佢下星期開埋鍊成裝備上ssr，都唔洗再抽裝備

ssr覺醒石又有得打quest出

不過預咗d素材難拎到爆

真人體力制

應該遲下會開埋特別同急務關打新裝備

1點維護到2點

反而我唔洗睇住體力bar打又冇咁肝

係冇咁快上到GR4

其實牧師同主教有無分別,睇技能好似都係差唔多

有無巴打俾D意見, 牧師好唔好將SP點全力投資哂係攻擊技能度?
沖30LV開新職業

抽到支槍突2 ， 有無聖騎同好？

Ssr出左頭兩次 一件衫 無武 照開嗎？

武最重要

agger有時無咗條體 反而無咁大心癮打落去

有體係度 唔打會驚死蝕底

咁勁

睇下依隻之後啲技

應該一個打得贏

點解我裝唔到個game, android機

左上角d顏色點玩法 覺醒左會變色?

我想玩純輔助,不過太難組隊

法師咁sm,斧頭rogue咁垃圾

覺左會變色
橙》藍〉紫》紅〉？

新手一問
40抽只得一把ssr武器應唔應該洗左佢再黎過

64抽得一把ssr 武
仲生存緊

之後一定要補師，啲大佬一下可以妙全隊

睇埋補償送石抽成點先

我諗洗唔洗rogue用弓，又係有專長技

問題係而家我玩緊牧師,未到30LV 好唔好將所有SP投資哂去攻擊技
然後30級後專心玩主教

玩過斧先算辛苦

簡唔中都會中呢個bug

佢繼承到就得

sp 有一次免費reset，到時候唔啱可以轉

仆街眼訓得制
諗住熄game唔小心del左

an機 咩事

斧頭一開game打左兩隻怪就轉番做弓
之後直頭刪左隻人玩法師

法師大過公廁，我想玩d 另類d

禁back 一下就入到

gg

我升緊，玩弓

抽牧師pool之前抽極都係杖
今次再刷一個ssr槍都照開 想玩騎

已測試SR武器滿覺醒要6粒覺醒石/要多6件一樣既SR武

巴打留意下技能wo

ho 邊位叫masuzu

要用弓不如玩sniper

你係CC？

yes

HELLO 估唔到咁早都撞到連登巴打

多d hehe升交友Rank

交友都有rank？

有呀

去好友個頁睇每個人都有行經驗值

組隊一齊玩就會升

Rank越高，組隊經驗bonus 越多

睇說明有幅圖加左21%

同埋打一場GR，一個好友顏合可以去到10 pt

唔知係咪最高，未試

掉寶7%又死

個telegram group可唔可以貼多次link

如果level數差左一個map 幾高都冇用
真係要差唔多時段一齊玩 又係玩咁耐先享受到最大效益

打唔死隻大松鼠俾佢走咗

獨食？

會唔會開連登公會

會

隻game刷首抽係咪要重裝？

圍都唔死

有武器就得

有冇巴打一齊玩陣
24LV弓手仔 升到叫哂春

想問要spend sp學果d被動係跟職業定跟人？轉左職引唔引計到？因為我見得d主動技

被動技係跟職 /轉咗職（2轉）都唔計
除咗全職業共通個啲

我得20LV 幫你唔到

thx巴打

GR3點先CLEAR到？

上位職係咪只可以2揀1？定夠條件可以練曬？

條件到就得

勁可以全職業練晒
有啲被動技全職業共通

你有冇下面個關

又係唔知點先出現
我都係入人地場

thx.咁幾爽

想問轉左職後 本身個職係咪會變番1lv

no仲會keep住可以隨時轉番

無知一問 有咩要留意？

屌佢老母臭化閪 係雪地隻大兔打唔夠30秒走撚左

今日好似好快走
一早走咗1大2細

成日打兔仔打到差唔多完就HAND機定格

新手一問 首抽中ssr武之後 抽職業pool定防具pool好？

今日可能急屎早走

今早打左3大兩細

青蛙個個？無呀

有啲關會隱藏咗唔知點先會出現
一係就入人地場

我搵唔到有人有依個場

有冇法C巴打帶一陣
差5LV轉sniper 兔仔都唔撚出來比

職業pool ssr機率高1%

又一個大兔

80抽無中過SSR 隻GAME令我諗起陰陽師

努力型玩家
64抽 1 ssr，全身連後備垃圾裝已max lv 戰力已卡

我唔敢再抽

x2 gp 個個瘋狂中，我連sr 都係10連得1-2

我明呀 我同你一樣

點解成日打打下 突然打怪唔扣血 怪打我又唔扣既呢

無敵bug，等fix

點解要咁

証明你要帶冒

弓玩耐左就覺得不剛勁過疾風好多

點解

入唔到game load到14%就咩連線斷掉

不斷數值勁過疾風 有3% CRI
疾風雖然就話有風屬性加成
但弓手大部分都無屬攻擊
得一招係上buff 通常攻擊付予風屬性
真係無乜用

玩弓嘅巴打可唔可以分享吓加CRI定TEC有用D? 加TEC但CRI唔到咪多餘？

打試煉先黎hand機

剋屬性唔係一定會觸發cri咩

50lv條友一野秒左隻王

想問下4覺sr火攻劍 會唔會高攻過ssr 0覺無屬劍架？
追ssr 追到夠覺4把sr
同想問下有無話打邊關會易出啲合成既料？

高過

屌你老母次次打兔仔都彈game
如果冇依個bug我玩緊聖人啦你老味
我唔要你個五千石，我要你將全部人deleveling去18lv

無野玩又down返

把槍好無用 二抽中左ssr精靈盾

同兔仔，松鼠無緣

克屬打多100%

crit 再double

想問下自動技能，轉職會唔會引繼埋？

全職既會

角色入面有得睇

見到了，唔該晒

見到上職法師大大力，再睇住自己rogue斧頭，有點失落

想問有冇轉左職既法師，邊5招攻擊技係互通

第二個任係打怪跌定搵黃點

用弓打松鼠好過用sniper
群攻技多hit又有得毒

採取全部都係黃點

戰士 鬥士 慘過乞兒

rogue係咪可以拎劍?

係咪出完免仔就返公會再入另一個ser會好D?

唔係，試過好多次連出，時機完全random

26lv 終於見到第一隻大兔

終於開放GR4最後1個任

我覺得正常就大約10分鐘到一次
但係有時就random連發

聖騎單挑不是夢

開ser到呢家咩都冇見過

留名

秒殺
痴線

一個39一個40lv

要點先觸發到 我GR3都仲有D任未開到

癡線啲50lv魔法師
係咁秒殺啲5星boss

升得勁撚快 痴線

點樣先會出??

鬥士大劍好大力，又防得

係，但唔好用

機械人

咁睇你大力既定義囉

我暫時未見有大劍 一下破萬

法師就周街都係

希望到50lvl可妙boss

睇黎連登仔開公會前個個lvl50，戰力2萬

點跟

到時可以訓係到請大佬幫手1lv直通GR5

連登真係一個人才輩出嘅地方

隻gr4 6星炎龍
終於唔會俾50lv魔法師秒殺
不過都係佢一個人打晒

超級大腿

就係撞到班大腿先清到堆任

ssr神樹弓係咪最廢

50隻大肥幫到你

6星

數字應該好高

技可能冇咩用？

我扣幾百佢扣萬幾

技係土屬buff 有冇用?

玩完sniper,完全唔想玩番rogue ,升到三十lv都係咁話

想玩騎士，齊左劍士裝，用緊單手劍，需唔需要抽把槍玩騎士？

卡鳩左係到un下un下入唔到結算
隻game少d bug係好玩架

到底打完3隻草再打3隻狼再打1舊大舊衰之後既10抽係咪冇機會出ssr 連sr都冇見過

好似風好啲

可以講下分別大唔大

我rogue

戰士既技全部都250-300%打幾hit
但其他job好似，騎，法果d
技傷害係350%,400%咁，打一hit

究竟戰士個技傷害係係3Hit先打得total 250-300%?
定係點？

唔洗

明串你

淨係招回血都贏哂,防裝又一樣,sniper一開波招技6秒cd超遠距離,50lv雪地只要爆擊就秒,斧頭去到果張圖盞比人秒

300%, 打3下

900%

應該係

咁我用弓算

有時間拿左招移速玩狙應該好正。我斧弓都中左，應該會轉曬兩隻玩下

轉左Sniper仲要無得引繼招箭雨 D技又同游俠無乜分別
而家轉玩法

IPHONE7PLUS 裝完隻GAME之後UPDATE 到28.2 %就停
再開到14%就停更唔到落去
重裝/用WIFI都唔得

所以我都係轉番弓箭手2邊都升

當數據下載沒有正常完成時
可以通過以下任何方式進行改進。
·如果您已連接到Wi-Fi，請將其關閉一次並再次將其連接至Wi-Fi
·標題TOP>從菜單清除緩存
·任務在後台運行的應用程序的終止

全職

你老味D人淨係識企係到食技,隻雞全場AOE繼續食300水,下下都有50LV大佬秒怪咩

無坦補咩
有既話 拉完仇恨就等輸出打就得啦

街場唔係弓就法,EZ

隻GAME職業唔平衡 而家新升隻法2轉33LV 一身金裝 招火球3發可以秒雪原夜D怪

早知做法師

玩左幾日覺得弓手既好處就係自帶回血技 THATS IT

要去到end game副本先知咩料
如果係4隻50lv法入去車哂16招技隻野就死既話就真係唔平衡

去到6-7星啲怪應該一下妙全隊，冇盾補既話

鬥士剣士真心唔夠法師搶怪
CD短、又遠距
我玩鬥士玩到唔想玩

我2轉左鬥士 今日都轉玩法師 都差唔多可以2轉

我依家重刷首抽

四招技都差唔多秒啦

點解咁難抽ssr 刷左十次有多得一次中ssr 仲要係防裝

刷到武器先開

有咩開心得過呢啲時候lag住

下跪，平身咁個動作。

應該都有經驗值

原來唔可以係唔同device登入
諗住係屋企用ipad玩 出街就用電話

14萬

玩到2轉廿幾lv 只打過1次大兔

多數癡住細兔出
見到細兔唔好出去,等多一陣多數有大兔
我依家26lv一轉 都打過6,7隻

不過我發現下一張圖既細兔係上一張圖既大兔EXP

如果食埋雙經就正啦

痴線22萬

我都係第一次見法師嘅AOE技咁鬼孤寒...

巴打們請問係咪有個群組 用黎組人?
LINE?

咩料？

有tg 上面有

我法師30LV轉左職做巫師
第一招AOE係直線 但條直線得3.5M長
真係埋伏係遠處嘅巫師 近距離向怪物開技

Clear左但係冇紅色個關係咩事
沙漠2都冇開比我

左邊有個袋 寫住S 隔離REMARK住20%(MAX)即係點
掉寶率增加？好似唔覺眼有多

我見有啲技好大範圍下

不過法師再勁啲我地就死得屎

自己開場打多幾次會有

我係咁樣先出

點解我打大兔得3萬幾經

求telegram group link

有分lvl

每個GR既隱藏任要打夠gr points先會出

我個到寫gr3 828pt
Clear左會唔會代表我打左隱藏但唔記得
但沙漠2係冇開

想問巨獸探測器係咪探到兔仔

岩岩2轉,1lv去雪地一出門口就出大兔,一野升到17level

BTW,開game送比你個粒10lv以下加經,只要你真係10lv以下就點都加10%比你
岩岩打雪地大兔都送左3K經

法師玩晒

佢d技能圖案會唔會太hea 招招都同一個樣
次次都要睇cd同傷害先認得邊招打邊招

見到近戰會讓怪
驚班近戰玩多幾日棄game

請問有無巴打知道6星炎龍第二個任點樣開出黎

魔獸之皮究竟打gr1定2果隻會出 兩個任各刷5鋪都無跌

點開雪地夜?
打到GR4都未有

隻GAME係咪要刷首抽

驚加錯點 法師二轉最好focus邊d技?

淨係打GR4最頂個關就會開

有冇巴打過哂GR4

法2乜加血都冇點出黎,32lv入雪夜比人兩下打死既感覺真係好撚正

隻game其實都算幾FUCK心下
一星期拎石都2940石 仲要係daily任+weekly任咁解

SSR難中到仆街呢

突sr算啦 遲下有鍊成 全部都上到去 好似係

110抽無ssr 連sr都係得保底個把 點突

慢慢玩啦ching 岩岩先開始
再唔係開多隻 法師咁好升 好快又一條好漢啦

真係想重刷 除左首抽個20抽2ssr 之後就無再中過

GR4 另一個炎龍任要點先開到 已經狂打炎龍都無出

其實有武器都夠

sr有石突爆勁過ssr未突

sr 850攻 突爆

ssr 480攻 未突

自己開場其他怪？

合成裝備好重要下，會加本身固有能力值

強化裝備

採集素材有冇得睇係邊個map會執到

我都farm緊

㩒咗制出關先出大兔

我個10幾萬經

有冇話要開d咩

好似冇

自己是但不停開就得？

又就反開新PO

就黎開新PO

就黎棄

玩到好悶 岩岩手痕抽鬼哂d石

太廢 刪得

想點呀

抽三個POOL注定刪得 早棄早享受

弓手巴打召喚
大家玩到幾多lv了

原來rogue 有招遠攻毒斧

32 好想棄

養生升到19

越玩越無力 唉
升到sniper都係咁話

same 裝又抽唔到

唔係話sniper一招秒怪咩 咁應該轉sniper定rogue好

我自己開哂成個GR4所有任都出唔到炎龍2

見到唔係clear個人好唔自在

我淨係想要炎龍2 clear果粒ssr石

但都要突多下先開到位裝石